妹釘「雙引擎」向習總唱反調？ 香港人必需各施其職堅守公義原則！｜ 細說中南海

妹釘「雙引擎」向習總唱反調？
香港人必需各施其職堅守公義原則！｜
細說中南海 (第3節)
20年10月24日

香港花生
214K subscribers

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁:

淨係喺度開咪講嚟講去有乜用實質嘅嘢又做唔到

又po垃圾上嚟